{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060384",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1242&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 호텔 행아웃"
    },
    "text": "1. フロントにヨギオッテの会員であることを教えてください。 2. 基準人数を超過する場合、一人当たり5,000ウォンの現場決済をお願いします。 3. 宿泊のご利用のお客様の時間延長特典退室延長: - 宿泊利用のお客様は0.000ウォンを現地決済する場合は3時間、 - 20,000ウォンを現地決済する場合は6時間、 - 退室延長が可能です。 4. ネットフリックスの視聴可能(個人アカウントが必要)ツインルームはネットフリックスを除く5. 徒歩特価客室を予約する際、駐車場の使用が禁止されます。 6. 身分証明書の確認を要求することができ、未確認または拒否した場合、入室拒否されることがあります。 (払い戻し不可及び告発措置) 7.駐車場情報:室内駐車場と外部の大型駐車場を保有(グンムルチョン駐車場無料利用)、大型車駐車可能の計2台 8.客室内部の施設: - 客室シート及び掛け布団はホテル式寝具です。 - 無料映画、一部の客室pc-tvミラーリング、全客室wifi-タバコの匂いがしない禁煙客室を運営しています。 - 遮光カーテンを設置しています。 9. フロントおよびその他の施設: - ロビーに簡単に利用できる無人販売機があります。 - 出張客のための洗濯、乾燥機を運営しています。 - 最新の浄水器を備え付けております。 - 電子レンジが備え付けられています。 10. 追加案内事項:ペット同伴不可です。 ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヨギオッテの会員であることをフロントに教える必要がありますか？",
            "answer": "はい、ヨギオッテの会員であることをフロントに教えてください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、一人当たりの現場決済はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、一人当たり5,000ウォンの現場決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊のお客様の時間延長特典退室延長にはどのようなオプションがありますか？",
            "answer": "宿泊利用のお客様の時間延長特典退室延長には以下のオプションがあります。0.000ウォンを現地決済する場合は3時間、20,000ウォンを現地決済する場合は6時間、退室延長が可能です。"
        },
        {
            "question": "ツインルームではネットフリックスを視聴することができますか？",
            "answer": "ツインルームはネットフリックスを除いて視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価客室を予約する場合、駐車場の使用はできますか？",
            "answer": "徒歩特価客室を予約する際、駐車場の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の確認を要求することがあります。未確認または拒否した場合、入室拒否されることがあります。（払い戻し不可及び告発措置）"
        },
        {
            "question": "駐車場情報はありますか？",
            "answer": "はい、室内駐車場と外部の大型駐車場を保有しています。グンムルチョン駐車場は無料で利用することができます。大型車駐車可能の駐車場が計2台あります。"
        },
        {
            "question": "客室内部にどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内部には以下の施設があります。客室シートおよび掛け布団はホテル式寝具です。無料映画、一部の客室pc-tvミラーリング、全客室wifi-タバコの匂いがしない禁煙客室を運営しています。遮光カーテンも設置されています。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設について教えてください。",
            "answer": "フロントおよびその他の施設には以下のものがあります。ロビーに簡単に利用できる無人販売機があります。洗濯および乾燥機は出張客のために利用できます。最新の浄水器も備え付けられています。客室には電子レンジもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 612
    }
}